模擬南亞共和國

南亞共和國是原印度，巴基斯坦，孟加拉組成，人口約18億。

人口越黎越多

之後求助宣明會
大愛撚又要捐多班錢

咖哩共和國

多唔多香港人南亞couple